香港national geography 店係藍定黃？

小妹喺K11附近打工，見早排開咗間national geography 店賣羽絨。
平時就好少人睇，但尋日見佢哋搞function好多著西裝嘅阿伯嚟。
有啲奇怪咁係點解？
同順便問下呢間野係藍定黃？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推

push

我以為係National Geographic

藍架

呢間野成日都有活動

+1